認真救急請槍

求一個識用dreamweaver既人 整一個scrollbar animation 網頁
要求:星四前交貨 個animation係個人跟住scrollbar郁 冇需內容